GOPro Hero 9

有冇人會入手

唔知低光有冇改善...

官網入左bundle $3100好抵

丁屎sensor唔好期望佢低光鳥

冇

官網信用卡比唔到係咁彈走我

其實有冇人拎佢來當普通相機咁用，影下人，貓 等snapshot

用緊8, 應該會skip

平時出街會帶部菲林奶加部gopro

8又真係冇需要上9
9個前mon lag到

用緊7 等10好過

3100 好吸引。。。

配件5折分開買仲平

想請問一下配件之後第二張單買係咪都會有折平啲？

有冇師兄出左貨，我17號落order無左影

官網個價平香港咁多 但係唔係有伏

有review 講？ 有冇link

HERO9 Black 由今天開始全球發售，可在指定零售商處購買。而此款相機定價為港幣 $3,500 元。

唔係3500咩？係官網買平啲？

好似subscribe 左plus 之後買都有折

早一個月想買8,見佢平到2300
好彩冇入手

唔知點解 我官網禁禁下變成2700

你呢個係淨機，3100係bundle

有冇人官網買出咗貨?

我唔明點解淨機3500 連plus 反而2700

官網今次係包埋個1 year gopro subscription 平過淨機價
擺明係sell 緊個Plan, 等你用慣個增值服務吧?

不過subscript 左買配件又平D , 無蝕底

終於買咗，太吸引
另外想問個max mod係咪要遲啲先有得買？thanks

尋晚訂咗bundle
但銀行過數SMS show過咗2777

佢未收subscription個錢

平時你地會拎後影乜, 買左8之後又冇得旅行, 用左兩次冇用過

我都系17號1am 落單, hero9+ dual batt charger+ media mod ... 我得個PayPal 受權GoPro 單only, sfmu5xxxxx果個系單no .... 睇下星期一有無收到ups 電話, 無就非常麻煩...
Tg@rokkox 傾下XD

我買黎滑雪用，不過用過insta360番唔到轉頭 部7就封塵二年
日常用都手機方便 要畫質就無反 要極端防震就insta360
gopro對我唔上唔落

我去豐澤睇預購淨機都要3500

本身淨機定價係$3500
去官網買要平就要硬食佢1年會藉
但買佢會藉加埋部機都要平淨機$800
然後你用會藉喺官網買其他嘢全部都會平
所以其實真係好撚抵買
不過佢咁做其實會玩死出面啲實體店

利申：已用$2700入咗部
等緊佢出$280嘅叉機連雙電組

我覺得係官網計錯數，冇理由平咁多

你唔買3100個個？多舊電喎
一年會藉即係點 包啲咩

買部canon m50仲好啦

paid

支棍仔本身有用唔著，情願之後再補買電
會藉無限雲端儲存，同埋網站所有產品都有折
最平半價！

無計錯，連會籍訂係賣2700
套裝就3100

有保留 佢咁做同自殺冇分別，會比零售商屌到上月球
至少台灣 澳門 我見連sub係貴過淨機

今次IT狗gg了。

美國 英國 日本都係連會籍平過淨機
可能睇地區掛

直覺話我知唔make sense
除非部機冇sub就用唔到

如果唔係 全世界零售商絕交都似

個網站寫到明join咗個會藉
所有產品都有折最多成50%
所以唔會係關IT狗事啦
應該係真係做到咁低價
主要係想sale佢個會藉

GoPro Hero 9 Black 會用上全新的包裝，取消了過去超大一塊卻沒什麼用途的塑料殼。同時也會隨附一個尼龍材質的小物袋，讓使用者可以把相機和其他配件好好收納一起。
最後就是價格的部分了，這回 GoPro 弄得有點複雜，就是把 Hero 9 Black 的建議定價標在 450 美元，然後如果一併訂閱 Plus 服務的話，就會有 150 美元的折扣。在扣除 Plus 的 50 美元年費之後，Hero 9 Black 的淨機價就會成變成 350 美元了。而現有 Plus 用戶也會有折扣券去享用這優惠。
然而本地會否跟進做法，我們稍後才會得到代理商的確認。
更新：香港地區的 Hero 9 Black 淨機定價 HK$3,500，隨附一張 32GB microSD 卡；連配件的套裝為 HK$3,900。如果透過 GoPro 官網購買，就會與海外一樣有連 Plus 訂閱的優惠套裝，分別為 HK$2,700 和 HK$3,100。

地區代理商有權揀唔做呢個優惠

所以經代理3500買既人預左比人當水魚
撚狗咁撚

似係代理商俾GoPro撚狗多啲
如果個個衝晒上官網買
佢哋就成手蟹貨賣唔出

撚晒二邊就真
一邊撚原價買既水魚
一邊撚代理原價賣唔出
因為水貨價會=23xx

個殼連機兩舊水，抵到呢
如果宜家買2700，再加殼同電，遲下用subscription買番個handler會唔會120蚊。定要宜家買

Plus 會員價個折扣keep一年！

咁講代理都幾慘，個價差咁多仲冇plus
不過我都覺一直佢地都撚代理，有plus半價買配件已經搞到代理配件都唔洗賣，仲可以免費試PLUS時買再CUT

利申:已訂

電因為運送問題要跟機一齊買，其他配件要過$480免運

你買得GoPro玩
實有一堆配件要買
而且點都平過出面

第 9 分鐘開始有講。

之前想買MAX, 依家又出Hero 9
MAX 個價又唔多跌

Hero 8好似上年先出？

會藉有咩特別

唔該晒巴打

Unlimited Cloud storage & up to 50%off

諗緊買dual charger+1 battery定淨買1 battery好

有冇片睇
本新用緊hero 5預左黎緊都會換
諗緊insta360定新gopro好

唔自爆la, 片上YouTube好多。
我用既係insta 360 one x.
優點係 自拍輕鬆 咩都唔洗理 拿住就得
唔似gopro滑個陣要就角度 一望部機點 就好易分心 pk
(我玩snowboard)
我同fd 滑 同一條片可以cut 出二條 一條跟fd 一條自拍 效率會高好多。

不過都要講缺點， 1好易涷到冇電 唔拍個陣(坐覽車)我要貼身heat up 加尿袋 先可以保證開到機

2 畫質都幾麻麻 手機睇ok 電腦睇就唔得

如果係高手 or 玩ski, 用gopro ok, 如果唔係 我會推介insta 360

咁gopro都有部max可以拍360啫

我買one x個陣未出max
max 點冇研究
戴頭規先 我compare one x 同 gopro 7

有8 諗全MAX 平D 收部玩算

唔會拍5k 其實唔算大問題

姐係想遲d先買個 HERO9 Black Dual Battery Charger + Spare Battery 係買唔到？

你而家都買唔到
因為未出

16號晚買仲未出貨

用咗Sony x3000幾年，終於轉GoPro

主要潛水/skydive/wakesurf用

轉左電池Size 真係幾仆街下
等埋10 多d 二手accessaries 先入

聽日送嚟

有email通知？

冇email 通知，
要上美國官網搵staff chat，
我上星期叫個staff 幫我check ，
之後佢比咗UPS 個tracking number 我，
本來應該星期六送到但delay，
我件貨已經到咗香港，
聽日會送嚟

我就係見佢estimated delivery 2-3days，照計應該星期六日收到

又話 ”We'll email you when it ships.”, 等極都未有email

原來有人講
我覺得個定價痴撚線
會賺少幾多錢⋯⋯
d代理屌撚到上天

佢個鏡頭好似幾正咁

台仔叫唔好更新
Update完插唔到咪
逼人買media moD

Btw完全冇出貨消息

但等見佢有得比你買
280蚊，其實有冇需要再買多舊電，total 3舊咁

你可以而家試下網上只買battery,睇下佢有冇彈唔送果句出來，有既多數要買機買埋

巴打你件貨應該都會今日收到

x3000都好好用 防震又ok

我覺得兩粒電夠曬啦 係想要個叉座方便d

舊hero 7，8電池，原來完全在hero 9用到。NS Filters 係咪一樣？

其實Media Mod係咪必買? 佢支咪O唔OK

掂
巴打幾時訂？ 我係17下午

見到有人話官網買都有保就即衝啦
完全冇理由香港買，除非急用

gopro狗粒電大左嘛

唔可以另外ship電真係好on9

我17號凌晨

d人話官網個保好煩 要ship, ship完去仲未必幫你維修
唔知堅定流

gopro掙既錢分別不大 只不過直接張零售商掙既錢直接分比用家
不過gopro咁做 睇怕都好難有代理做佢生意
完全變成網店

可能係hero 8 粒電細，相對hero 8耗電量。我都係吹吓水啫，唔會有hero 8 仲買hero 9 咁癲嘅

其實耗電量可能差唔多，始終個moon大左同有前moon
我覺得8個size最perfect池

個人就唔覺得ship煩，都係call人上黎收，最緊要有得整
當然心急想即換即用就要買返港行

部機到了
除非UPS有其他野送過黎

想買埋殼冇貨唔比我比錢

media mod 係咪一定要跟機買?

冇買

GOPro Hea 9

睇YOUTUBE試 HERO 8 畫質好過 HERO 9
係個防震好過HERO 8

真咩, 舊款晝質好D

同一個size sensor窒更多pixel 畫質低唔出奇，尤其係夜拍
睇review gopro 8色水(個人啦)同nosie都好過9
9既"大"電同Horizon Leveling 吸引到我

所以我樓上講有8唔需要急住上9

我都睇緊360x，不過res始終太低，同有得揀既情況下都唔想用支那野所以一直都冇出手

可以試下max 既。
我係one x 第一水買，當時冇得揀

唔比我go to checkout

如果我今日都有就好喇

睇過幾個評測都係 , 你上YOUTUBE 搜尋下
不過HyperSmooth 3.0 真係勁好多
佢改SIZE真係好麻煩 , 配件有D唔岩用

利申: 7,8 都有 , 諗緊入唔入9

本身都著重畫質, 仲諗緊
同埋想一次過買D配件, 好多都無貨

有部3+, 之前有買7, 但因為潛水殼要拆cap好麻煩賣走左, 點知9代番番黎

重畫質入360 R 1吋啦

我最估唔到佢隻media mod 用一代就要換新
屌佢連DISPLAY MOD 都係出左無幾耐...
個潛水殼又要買過
8代電 同567 SIZE 又少左D功能
變左買左8代新電又用唔到落9
567代同SIZE 好多野共用
真係好憎改SIZE
如果佢唔係改左SIZE 我應該都買左

屌個買電規定都黐撚線嘅
買電一定要跟機買
但每次又唔可以運超過兩粒電
跟機本身已有一粒電
咁佢出個雙電組合出嚟啲人點買？

鐘意gopro d色

你本身用邊代

留意番 呢個只係跟一粒電

係咩？！
如果係咁，咁我柒咗sor

係
無咁著數啦
叉電器仲包2粒電 價錢邊會咁平

買唔到殼，係咪照買咗機同多粒電先，再等佢有貨先再買

5678都用同一隻電已經算佛心
8代個eis已經好夠我用，本來諗住black friday先入手就殺隻9出黎
最on9既係個mon成年先出，但9又加左個前mon係咪玩野 (先唔講佢lag)

8個size其實好值得留，睇返9又厚又巨

各位巴打有冇micro SD card 介紹？
我第一次買go pro 唔係好熟，
諗住買Sandisk 256GB，
有冇話邊款啱拍4K 片用？

送埋

得32GB 去旅行用會唔會唔係好夠？

shamesung evo plus 128gb

佢送嗰隻其實都一般般
呢隻應該會好啲
如果想再快啲嘅就SDXC II
不過個價就貴好多

media mod 都未有貨啦

尋日痾痾下屎心血來潮心痛幾年前沉落海部hero 5，跟住上網買左bundle+幾個配件，埋單36xx，快d出貨啦！

256GB拍片會頂到幾耐

睇你拍1080定4K啦
如果1080都拍到幾個鐘

如果4K呢

新玩家嚟講今次呢個優惠真係好吸引

用hero7，4k 60fps,大約4個鐘

不過咁用得雙叉電既，應該都需要第三粒電

我之前都係問friend借嚟玩
今次真係忍唔住自己入返部

見到3100蚊bundle 加埋一年cloud 好平，
明明之前陪friend 睇hero 8 都3300

我本來諗住出9就去收部二手8嚟玩
點知睇真啲個官網
9個價居然同二手8個價差唔多
即刻狗衝咗部9返嚟

係咪要等雙叉有貨先可以連機買

睇呢度同fb，16號訂個d開始收到

多謝師兄情報！好想快d收到，我部hero 5玩左兩次未玩熟部機就已經石沉大海，當時老婆一出就買俾我，俾佢話左我幾年

落海嘅話真係買返手繩/加多啲固定嘢好啲

今次bundle有埋floating grip唔怕沉落海啦

真係俾gopro吹脹，website又要zip code先check到order status
又好似唔會email個track no.俾你，搵online cs又永世busy

拍片防震係好用，但有時潛水想停低影相好似冇咗防震咁

我唔鐘意佢要加個殼先可以落水 收唔到音
我宜家都係同開x3000, 想轉會

我諗住係囉,
呢段期間再睇下d review先, 費是自己衝動買錯

如果要買電既就一定要跟機，因為佢真係跟規定唔送

公佈果朝就上官網俾左錢 今日都仲未到

師兄所言甚是，咁我分享多少少啦...
我問朋友借左個手錶mount出海玩，佢個mount可以分段360轉嘅，咁可能跳水各樣impact太勁，玩唔夠兩野部機就斷扣連埋d女女相就咁沉晒落海喇
我自己大意都係真嘅...建議真係用手錶mount都綁返條繩做保險

解決了機身發熱問題未？？

啱啱收到貨了

所以我尋日見到bundle幾抵就即pay了，點知見到d配件仲抵，唉唔爭在俾埋喇
我都同師兄一樣check唔到order status, 有一下覺得自己係咪上錯左假網站買野，好似假rayban個7網咁

我之前加殼落水，睇返段片都聽到好大呼吸聲，收音問題不大

但諗深一層，其實你想落水收咩音？

最主要香港無zip code填所以track唔到遮

同意，其實跳水衝擊力真係好大，一定要落多條繩

00852試下得唔得，不過過一段時間會有email

有時去沙灘泳池想拍下片, 聽唔到D人聲

電應該運唔倒過嚟香港。

所以等埋一次過買

即係舊個mic adapter 用唔到？

應該係講緊呢個

要等埋個殼，未有貨

17/9訂乜柒都冇，得個confirm order email
雖然唔係急到賴屎要用，但我成日唔係office要預下時間收貨

係...
將D order 放入account到係最基本啦
居然咁都做唔到

佢香港同台灣網頁連繁中都冇，你都知佢係間幾大既公司

5, 7, 8 我都有
8 仲有MEDIA MOD

我仲以為得自己係咁
BTW 買3.5K果SET都幾抵，起碼買配件半價唔錯，又多一兩個配件用下
我諗星期五收到掛，但好想撚機

香港冇繁中可以接受，台灣冇就真係吹漲

巴打keep住換機犀利
個media mod好無用其實? 要換電時d人話比較煩

8用舊既電無左d功能 , 其實要用新電 , 雖然size 一樣 ,
media mod我買左咁耐 , 佢最近先出DISPLAY MOD
media mod已經係新野 , 完全無諗過唔可以用落9
DISPLAY MOD 用落 8 同 9 , 但係9又有自己mon
8個size 真係好過 9 ...
想問你地有plus 買 DISPLAY MOD 有半價?

MEDIA MOD 你要用無線咪/外置咪就要買 ,
如果只想用佢MOD果個「咪」就唔好買 , 因為無咩幫助
如果換電係麻煩既 , 因為你必須拆埋下面個扣放返平先拎到出黎
但其實用左MEDIA MOD 多數長插電唔換電。

埋單＄441，但display mod有電池所以唔ship得

唔該曬
但你長插電既話出街咪用唔到, 要插住個尿袋

所以要跟機買埋

睇唔明，係bug黎？

出街要插尿袋 ，我自己放熱靴既LED燈連埋POWERBANK

即係7折
但9又有前MON
買DISPLAY MOD 又要買埋MEDIA MOD
要成套買先比買DISPLAY MON?

熱靴可以插埋尿袋? 可唔可以話我知係邊買?

GoPro有咩用?
大家都係玩開X Game?

應該係, 但如果買9 唔洗買display mod 啦

香港係無zip code，但可以入0000
基本上所有online shop要你入zip code
都係入0000就得

屌 到我未

你入0000 check到？ 我出極都係"Sorry but the order status is unavailable for now, please retry in a moment."

我尋日落單，應該係真係未撚開始送

fb有人話會收到UPS sms，唯有等

我意思我個 LED燈 連埋POWERBANK

類似呢隻 , 我果隻10000mAH

有冇巴絲，測試過hero 9 低光hypersmooth?

隨手search，EIS就唔好有咩期望了

媽呀！我收到email話shipped喇 ，有ups track no鳥

雙電仲未有得訂 有冇話幾時有？

咁即係我至少要等多3日先會收到消息

gopro9? 有得訂呀
同埋個個係雙電charger + 一粒電

我鳩估係兩個工作日ship，星期六日佢地d CS都唔開工

我台9 仔+ media mod + Dual batt charger 終於到手…
我都無諗過咁早賣走8 仔上9 仔，唔係佢減得咁勁，真係無諗過，原本都係諗住感恩節減下價先會出手…
So far 9 仔的進步/缺點都好突出…

一夜少少低光室內noise level 真係就咁係個lcd 仔都見到…
但我相信日光下9 仔會不錯的…

我都認為8 仔值得keep ，雙機流最好…日用9 仔，晚上低光8 仔…
不過，玩多一年，下年summer 都係要放左9 仔，等換完全體10仔…

我係只係收過張paypal 單就無再gopro 單、tracing code 到手…
追左幾日先搵到fourm 問admin 羅到個tracing code ，有code 後，10mins 就收到ups 電話收貨XD

清想問下：

GoPro 直接 Live Stream上YouTube，有無4K？
USB-C駁PC做Webcam，有無4K？
用media mod駁HDMI出Live Preview，有無4K？

UPS送野上來 有機喇

GoPro 9 開左hypersmooth都咁振既？

如果真心為左個display mod ，真系賣走7/8 ，換9 著數d …
用9 直接就有前lcd …

用左8仔一年
覺得都唔錯 淨係hand過1次機
2粒電都夠洗（有外置叉）
發熱又唔係好覺有
因為我平時出去拍一陣就熄一陣 極少機會長開
但都無錢升9 見到配件又要另外再買就無癮
平時都淨係拍1080就算
反正d片都無乜人睇

夜晚唔敢拍 覺得畫質唔掂（可能我唔識調較）

首先你要了解hypersmooth(EIS)係點運作，佢係利用gyroscope再張每一格剪栽，扭正去做一個穩定既效果

夜晚低光所以每一格都係慢快門影出黎，即係好似你夜晚影相會易手震咁，咁多格都係鬆郁朦所以gen條片出黎就震震下咁

而係粒sensor尺寸不變既情況下塞更多既pixel落去，震既情況亦都更明顯，所以你見到9係震過8

新界JJ 表示仲未收到

高手！

仲諗住今次可以完全唔使用gimbal，睇黎夜晚都係唔得。

有冇人反而會買gopro max？

e 係喎 今日晏晝睇話冇貨

收到喇

但個殼未有貨
唯有遲啲先買

邊個殼？ 潛水？

係
200蚊果個

先買機吧, 2700 plan 隨時完, 收夠錢就不會平賣

好
謝謝巴打
入手了

我有 order左 但我無用 原價俾你

想請問係咪order咗都唔會有email,我比咗錢一野彈出去，都唔知買唔買到

個潛水殼唔係未有得買咩？

開左盒 拎過出來望兩望 但其實我唔潛水

我寄到我屋企了 透明果個嘛

巴打係兩舊水買？

佢之後會有個email寄俾你確定個order
但email個order code是無撚用的

係呀 連bundle連會藉買 本身諗住去沙灘用廢事整花部機 但無得touch screen又好似唔啱我用

我最多去下泳池沙灘

果時見$200咁平咪買埋

買咗15分鐘都仲收唔到個code聽日都冇先再買多次

o...宜家冇晒貨冇得買

呀 唔係 我唔淨係潛水先用 我要用來粗用 sorry 唔賣得住 忘記了 sorry sorry

完美答案

啱啱挖番個ZY Crane M2 出黎，睇吓點做夜晚Hero 8 物理I.S.，不過再次發現，我真係好憎好憎ZY個App，講咗百九幾句粗口，放棄了。

冇問題呀

你冷靜啲先
我尋日買完都隔咗兩三個鐘先收到email

乜慢得咁交關

我17號買，到我今日收到貨都重未有過正式任何gopro 寄俾我的email 或receipit XD

我信用卡又收唔到扣數

我信用卡都係扣咗部機嘅錢
Plus會員費一路都未扣

呢間嘢真係唔知搞乜，我都尋日買，即刻有email話subscribe左plus,但買機email第朝先見，而家都未見扣錢

咁算啦 我 8 等10...

8 仔其實我覺得keep 得過…只係如果要個display mod 的話，就賣走佢直出9 會開心d ，又唔洗多舊野…日用我覺得9係會靚過8 的…夜用就手機、八仔算…

不過，9 仔連配件減價才是真正原因出手買機…

9 個上網價真係好抵

我仲要出9前一日高價賣左8

每年前出機賣機，其實所費又不多的…起馬賺左玩先…
係今年無諗過，原先放晒放話加價因為個前lcd
點知最後來個減價反高潮，大家早左有新機用咪開心羅

巴打你點解買到d配件

同埋9仔係咪室內都會差d？

我一開賣3-4鐘內就出手…真係見到價錢就心動…
反正要的野就係dual charger + media mod 我見肯定會無貨…所以即決…
咁平肯定最後會斷貨…

我今日係室內試，明顯係多noise 過8 仔…但個前lcd , 2.7k 無lag ，我又收貨…

真係比你批中

新手，應該呢個plan最低玩。諗緊join 1個月定1年會。

巴打係咪買機？可唔可以幫幫手買多個雙電連叉座？

Media 支內置咪如何？

每個order 最多兩粒電
留意番 係一電連叉機

即係買3100套餐本身有兩粒電，就唔可以加？
我都大頭蝦睇錯以為雙電雙叉座
我諗緊我露營又拎去用埋兩電應該唔夠捱

應該係 你睇吓加唔加到

點解我買唔到潛水殼，佢一路話缺貨

有無人答到我？

應該已經賣晒 又要等

屌咁撚快

本身個plan係1電1叉，我想買多2舊連叉機備用。反而我考慮緊邊隻腳架好用。

屌 我上個2個月先係凶澤買左8 33xx
佢話爛左可以換新機 按差價
我係咪要踩爛部8換9

換新機應該係指換返部新嘅8仔俾你

整體造工好過8 media mod , 但支咪都係哂氣, 我系插wireless go 用...hero 8+ 電+ media mod 剛好200g 重, 重了不少

唔係呀 佢講明會換新model

我買完就彈咗出去，之後又收唔到email話confirm,信用卡又冇扣數，唯有等

的確係咁, 朋友試過

好煩呀GOPRO無得直接插3.5 MM, 買完個mod都係煩, 又要再買支咪
咁樣加又要比錢

咁樣係時候入手gopro hero7啦

按差價 姐係點? 要自己補錢?

其實已經好過HERO 7 的年代…起馬個media mod 係一體化，又算夠輕…
個media mod 最大問題係 media mod 咪還是廢的…
換卡又要成個舊野拆…係有個usb c 方便你直插差電…
最大好處其實係七折後441，玩完可能都係輸100 左右…當租羅…輸極都係200, 總有人接貨…係要d 時間，賣hero8 Media MOD 輸左50 ，當體驗價，還可以啦…諗得來都買左了…

當然買得個media mod 其實都係外接wireless go 多…

有我都即刻買, 等左幾日仲係無貨

我相信已經media mod 已經斷左貨…我都無諗過佢可以一齊連hero9 出
今代個media mod 其實外觀、用料上都叫有改善，起馬都叫可以簡單防水滴，有埋個防風咪套俾你…

本身冇GoPro 想問下US$400 呢個價值唔值得入手呢?

香港2700 hkd 點解要比400usd?

未用過gopro, x3000大動作防震唔錯
不過近排out focus, 考慮下9

係咪買gopro 9 bundle,之後再上網買佢啲配件會抵啲？

因為見呢個post個個都講話個bundle 抵買

香港都有$3100揀
多支棍多粒電同夾仔

但唔係分開買抵少少？
$2700+the handle $120+ battery$119+
Magnetic Swivel Clip$100=$3039
定我計少左嘢

如果你本身無任何配件
買bundle其實都好嘅

係喎屌，原來分開買重平

屌 咁都比你發現
又多左班買bundle 既水魚

系平左6x , 但用左3個限額，一年10件折扣

Subscrip左係咪會再平啲？係咪應該淨買機之後再買配件會平啲？

分開買個價已計subscribe
睇過下開箱片，睇到bundle個包裝係入埋果幾件配件，貴果60蚊應該貴在收藏包度

買akaso V50 elite 抵到爛

點解我上官網睇 bundle 嘅文字係寫跟Floating Hand Grip 唔係跟handle?

the handle就係floating hand grip

有冇巴打試過plus 個auto upload 同手機app睇cloud既片？
快唔快？

唔記得買埋charging dock真係好白痴

Media mod 可唔可以單獨運香港

可以的…夠480HKD 就可以free shipping

篤左幾個accessories唔記得揀charging dock...
佢係咪包一粒電同個charger? 不過都要等佢返貨

bundle冇charger
佢prefer你插住部機差電，差爆先用

gopro9有無待用電？

我知呀, 但我都想買個external charger, 睇佢官網買個charging dock意思應該係包一個dock+一粒電? 但圖又係兩粒...

係咪冇貨就唔俾checkout ?
加左Hero 9 bundle
想要埋 HERO9 Black Dual Battery Charger + Spare Battery ($280) 但冇貨
俾唔到錢 , 想俾左錢有貨先送都唔得 ?

乜春都冇貨 on9

.....唔通入部機先???

買機買電算啦, 之後可以補充

買完數又唔扣email又冇

我收左機，都未收到任何email 呢…算吧啦

其實8都好好用

拍夜晚，放上YouTube計，同$6-7000果D Sony無反機比，分別大唔大呀？

gopro差好遠

GOPRO取其輕便性

咁都係唔買喇。
朝早我覺得同D無反分別唔太大，YouTube計。

一係等sony zv2 覺得呢部會有質素又有輕便性

頭先上網同CS chat, 部機仲喺warehouse 未出貨, courier 未pick up 無tracking number

18號凌晨落單

但係呢D機，防震比唔上GoPro，要用Gimbal先得。

有好有唔好 sony低光會好D

諗落都on9,plus開始計數，但部機都未到

要低光好用返8 仔, sensor size 一樣夜景一定系低象數好d ...
Zv1 , 無反/一寸機要對焦... Action cam 應該大部份也是泛焦拍攝... 有好有吾好..

有無Ching 買多左個潛水殼用唔著可以讓左我？可以就你地點交收都得🙇🏻🙇🏻

照你咁講就算出 10代 低光都係八仔贏 sensor 唔會變

琴日補咗貨一陣又賣曬

你搵到人問都好 我17號落單都已經開始計緊期，屌佢老味好仆街
到今日都係未收到機又未搵到CS問嘢

仲用緊hero 4
平時都係旅行滑雪先拍下片, 依家街都無得出

可以試下facebook佢，不過佢都係隔日先俾到track no我

轉頭就到手

對，我email收到track no，佢第二日fb先reply我
不過總好過佢website個contact us既

防水殼又上架了！

我尋晚訂左bundle成功有confirmation number, 今日同一樣用用同一張信用卡佢話我proceed 唔到payment, 用另一張信用卡都係唔得，好L燥🤬

我啱先見有貨即買
連另外兩配件啱啱好$480免費
一落完order即收到銀行sms話已扣數
但係19號訂部機依然音訊全無

早知叫Ching 幫我手訂🥺🥺

我要battery charger呀

開個GoPro TG group 一齊吹下Gopro

如果係相同sensor size 又相同Processor 技朮的話，又真係細象數低光會好過高象數…
會變的係，Hero 10 如果換左粒高Denoise 能力的Processor 低光又可以變得少d noise 或滑d …問題系高速processor 或denoise 需要高處理能力，帶出來會更多電量或更熱…當然Gopro 有錢落apple 粒A14 Processor 落去，所有問題都可以解決，方法好多的，錢可以解決到好大部份…

無貨喎…

不過，今代幾好，個batt charger 細左輕左…

又無貨啦😓😓

係囉，買嚟擺半年

開左個GoPro TG group 一齊吹下Gopro

有無人知呀？

1：GoPro 9 直接 Live Stream上YouTube，有無4K？
2：USB-C駁PC做Webcam，有無4K？
3：用media mod駁HDMI出Live Preview，有無4K？

GoPro 8 以上全部只出到1080P。
唔知GoPro 9 點。。。

9 仔經mac 機做webcm 都係得1080p...

仲想問下GoPro 9有無Zoom Lens出左？

其它豬唔豬啊？

屌喇星上星期六訂機
今日先開始出貨

3100個set 本身係咪一舊電加多一個spare電？

同你一樣
開心用緊

係

我都係，新加坡出左

我

係咪仲有殼？我想要呀

官網有貨呀而家

大家知唔知前螢幕有冇得熄?

有咁多款手柄,大家覺得邊款最實用?

有無人夾單一齊買？$480 先free shipping

落左單冇save到訂單編號 係咪就track唔到

Yes

無咁快有tracking 等收email la

單機定bundle?

收到了

單機

單機好似出貨慢d，同埋預佢到深圳會hold一日，因為過開兩次關

屌凌晨一點幾到咗深圳
又真係到而家都無郁過

佢要出第二次security check先真正黎緊香港

用緊3，等11

試左，4k以下res既前mon係唔會點lag，至少唔會lag到得幾fps
但用5k就會仆哂街

無諗住會用5K

#metoo，我重要用2.7k多
fb group有條濕鳩一見人想買就會係咁post條前moon lag既review叫人唔好買

一般消費者唔好話5K
就連4K都難搞啦

用緊10, 等11

我最後都買左部9 個地平線有用

r5出個陣 都有班屌過熱 家陣全球賣到訂都冇貨 就冇聲氣

係咪買親電子產品都會咁9煩

呢隻真係窮人恩物
唔知今代可唔可以用256
個價 每gb價錢 256>128>512

我仲滿心歡喜咁等今日收到， 聽日可以玩， 點知一點到深圳之後冇update 過

點拿個track number 除左訂個日有封email 之後咩都冇

用美國網頁喺美國business hours
開佢個support問

我17訂，21日先收到track no.

一般人咪又係用2.7k 轉1080p
9仔平俾你, 當前lcd 送就會開心好多...
10仔完全體個價就不會賣2700
不過我見佢堅系勤力...
tim 咪一樣買a7c ...
我系tim , 拍片有n 台選擇又點會睇得上眼action cam

8仔有冇減價

肥花二手都放緊$2k，減得幾多

未買既唔洗急，而家個touchscreen有時係會鳩左
利申伏已中

Touchscreen Sensitivity – some of those taps and swipes are being missed and we’re creating a fix!

尋日喺客服催完佢一次之後
今日連我第二張買配件嘅track no.都俾埋我

啱啱訂咗
我想問邊度可以睇tracking?

啱啱訂無得睇

大概幾耐先睇到？

你唔自己追佢係唔會俾你

HK 個ZIP code係00000？

無用，佢永世都話
“Sorry but the order status is unavailable for now, please retry in a moment.”

你係咪訂咗
到貨未？

訂咗成個星期尋晚先出貨
然後今朝又俾深圳截撚住要清關

點解要經深圳嘅？

點撚知ups

拍4k60, 可唔可以同時用 Linear＋最強HyperSmooth mode？

想請問係us/hk website 追tracking number?

US

算啦, 平俾你總有原因, 如果買行貨就gg

大家平時用黎影咩多
比想像中討論得熱烈

琴晚訂咗 唔知有冇影響呢

依d FW update 就fix到

尋晚訂咗之後佢淨係收咗部機錢2922
仲未收subscription
想問吓大概幾時收

話就唔可以咁講，平唔代表要有問題，touch screen呢d基本野黎
你拎玩過實物就知，佢有時係鳩到襟唔到swipe唔到

之前聽d清話gopro一出新機都要等幾個firmware補鑊

踩單車，拍下花絮，影下私房片

冇人會知，gopro亂鳩黎的
我係收左sub錢先，出貨先扣機錢

凡收左SUB錢成8日, 即係有8日我用唔到佢service, 到依家tracking no都未收到

冇記錯佢GoPro plus係即刻用到既
order單機個陣已經可以半價買配件

個cloud service係唔係即刻用到就唔sure

只要唔係hardware failure我又唔擔心既，最多咪send返去換

你買機既優惠就係plus，當然係買個日開始計

睇10仔出先定debugs / firmware 快
台9仔我玩左一星期, so far so good ,
有用開8 仔上到手都系咁用...

本身都期待想買9, 爬左成個星期youtube片, 見low light仲衰過8仔, 過熱/touchscreen問題都好似仲未解決, 再睇埋呢個鬼佬幾中point, (佢講有個埋其他action cam都麻麻地既), 對9開始興趣不大了, 希望10代會有sensor / 同其他問題一併解決

9個mount 同8係咪一樣?

啱啱喺官網訂咗hero 9
想問有冇話大約幾耐會出貨/送貨?
官網好似乜嘢資料都check唔到咁

利申 第1次買gopro

等email 無咁快

等一排就到
我除左第一封落order之外 冇收到其他E-mail.
唔放心可以上官網support 問track no.

我問過Support有冇track no
佢答我: the order is now at the last stage of the ordering process

咁代表未出貨

今朝8點半gopro有個鬼妹打俾我回覆我查詢, 跟住就俾左個tracking no我, 原來已到香港, 但扣起左, 睇返電話號碼係+61, 係澳洲個邊?
同一個case, 我都有request hk gopro電話回覆我查詢, 等左幾日唔好話電話, 連d 9hea mail都冇覆過我, 有D失望
btw我係20號落訂嘅

仲以為真係2-3 Days送到

好似話sd卡冇貨 要等

我22號訂 尋日到

中途有追過單嗎? 成10日都未到, 心諗痴撚線

冇啵 ups 又唔會寄失既。

so far 我用落都滿意
新fw 用max lens mode 可以360度轉都keep水平 已經值得我比錢買。

我屌呀, 我追下張單見唔對路, 話件貨尋日已到香港, 但係[公司名稱或收件人姓名不正確，這將導致派送延誤。我們正嘗試更新此資訊。 / 我們將聯絡寄件人。] 咁我打上去UPS問, 佢話送左出去喇但係冇呢個收件人。事源係我想送去我老婆公司, 但就billing by自己。擾攘一輪, 原來gopro將我個名直接replace左收件人個名俾UPS, 咁緊係冇人收件...gopro我屌你老屎...

日日F5終於等到返貨，pk原來有個咁嘅policy

香港同大陸完全唔同待遇

但係香港都無plus嘅兩次換機服務

見到上面有巴打話出咗貨之後仲要去深圳清關
咁即係有排等

去深圳清關最多都係花多一日時間
主要係gopro嗰邊遲遲唔出貨

點解你俾到錢

我 20 號官網落 order，淨機無跟其他配件
21 號先扣 subscription 錢 ($378)
25 號就扣部機錢 ($2322)
28 號朝早就 UPS 送嚟，新加玻發貨

暫時開心使用中
但一收到手用手機更新個 firmware 時 hang 機

部野好多bugs

呢條友唔見佢有gopro 9實機同footage，只有gopro 8同DJI，即係9upper啦

叫人唔好買但description放條affiliate link係咩玩法？

Review我只睇有實機同footage，如果想知1寸sensor有咩分別可以睇呢條

唔洗加max lens，就咁個horizontal leveling真係好正

佢singapore ship黎香港真係2-3日
幾時出貨就...

收埋玩左成個星期啦
你是咪揀左d冇貨既accessories係同一張單度呀？

唔用max lens 都開到max lens mode
我唔明max lens有咩用

希望下星期送到嚟啦

鏡頭wide啲

加左max lens mode一來會彌補返crop左個10%
同埋可以360度leveling？ 不過未加有40度horizontal leveling已經好夠我用

用max mode 冇max lens 都可以360 leveling.

喺邊度開出嚟？

你fw update未 向下拉 右下有個max lens mode

咁攪笑？ 返去試下先

未喎，一陣試吓先

仲要wide過 45度個leveling

1.21先有horizontal leveling
亦都可能會中touch screen bug

嘩屌

如果UPS話今日送到 會唔會打個電話比我先

唔會

如果屋企冇人收貨呢

打去UPS同佢講囉

唔該巴打

佢會打電話或許留紙條畀你

好呀 之後要自己拎定安排佢再送

大陸要收稅

26/9 訂
今日收到貨 買多左舊電，總共有三舊。
可惜之前冇得訂 double charger 。。

極on9 冇得淨買電

電唔可以空運掛

我都啱啱收到
26號訂

恭喜，而家快左好多咁

26訂咗部Max 乜聲氣都冇...

睇曬最近講9 d 片，我都係買max 算

原價？

用咗一個半星期時間
終於等齊部機同啲配件

差評多

26號訂 今日先清到關 係咪要聽日先收到紅日送唔送

唔送 要等3/10

咁耐 乜紅日唔送咩？

終於收到機喇...想問下各位師兄用咩野export movie? 我download左gopro quik, 我每做一個move佢都叫我重新login...CLS...

電腦quik幾年冇更新，轉用手機版或其他會好d

本身預聽日先有 點知啱啱UPS突然打黎送貨 叉電中 今晚先有得玩

咁突發 但會打電話比你先？

有 打上黎話10分鐘到有冇人

佢依家個status寫係聽日送唔知會唔會今日就送比我呢

想問下用左潛水殼會唔會影響收音?

巴打我岩岩訂
點先可以check到order status?
香港都冇postal code

等 佢會再send比你

Gopro9 岩岩到手，但張sd card 一直卡係format用唔到，跟機果張32 GB 同埋自己買既Sandisk Extreme 256GB microSD UHS-I Card with Adapter - 160MB/s U3 A2 都係。請問有冇人知道點處理？

你電腦format fat32 再放入去？

會

唔一定去到樓下會打比你

等到依家都冇人送黎

你status清左兩次關未？
打去UPS問下啦

應該清左1號個時寫係深圳 從設施出發

突然間就送咗貨嚟
好彩屋企有人收貨

個progress 係寫咩

突發送到有新玩具玩了

10/02/2020 11:00 A.M. Shenzhen, China Departed from Facility

跟住5點幾就收到UPS電話

等唔等舊電先買呢

如果你講緊嘅係Dual Battery Charger就等下啦！

基本上佢每星期都返貨一次，而兩次有貨都係大約下午5點左近，不過通常一日左右就會賣晒

係我已經日日捕
不過依家啲電又賣哂

有冇人知max grip有冇番過貨？

等極都唔更新粒sensor同processor

sensor 有換多左像素，只係大細不變

有冇人更新左部9有冇伏 依家好食電

Go pro max係咪會出第二代?!

有，用唔到外置咪

但其他問題有冇改善左？

可以用到佢個Horizon Leveling

有冇人痴咗Mon貼
會唔會好影響後mon個觸控

點食電法？ 錄左成8x mins都重有20%電 (我off左前moon)
之前借fd部8一個鐘都冇就收皮

另外要上1.21先有Horizon Leveling
但mic in會冇左，gopro"話"下一個ver會加返

NEW FEATURES

Introduces In-Camera Horizon Leveling through a new digital lens called “Linear + Horizon Leveling”
Provides support for Max Lens Mod
Provides support for Media Mod with audio metering
Provides support for Display Mod
Introduces Webcam mode
Introduces HindSight
Introduces Scheduled Captur

打真軍啦

可能係我開左前MON關係不過會唔會熱到煎蛋咁

想問下各位係咪每次拍完片都會熄機?下次拍先開返?
同埋佢前mon冇得快速熄好煩
硬係覺得會好食電

開quick capture,

睇過d review話著前moon都係差5%左右
有冇第二舊電試？ 又或者charge多幾次睇下會唔會好d

要再試試 琴日都係玩左陣

呀重有，機身熱到煎蛋我覺得正常
佢應該係用金屬機身幫助散熱

原來係咁

唔該哂巴打

想問吓各位師兄
有冇推薦用邊隻sd 卡
最好128G

Samsung evo plus

同sanddisk 比佢有咩好處?
有張write 有60MB/s，睇落2張好似差不多

128GB 256GB都係90MB/s write 入到4K 只係read慢啲 但係價錢平大半

有無巴打知道係咪買Bundle 已經有2粒電???(計埋原本跟機個粒)

原來代理商個online shop有貨賣
一見到即狗衝過數
1粒鐘後就打俾我話拎得(我揀自取)
Btw買之前打去問話得少量存貨

同hero5 session比如何？

邊間 幾錢

同官網一樣$400
咪俾咗代理個名你

眼殘

官網雙電返左貨

想問吓依一個保護套會唔會影響收音

屌轉單電無貨

但係點ship嚟香港？

佢唔送齋電，買電一定要連機買

買機先搭單會買到運到

已買bundle加雙電

我買多個差電機拎埋佢舊電再放部差電機

你要單電？

係阿，想買夠三粒

其實如果唔係 youtuber ,
買部依啲 action cam 有咩用 ?

我想問下gopro 係官網買係咪當水貨冇保
點解可以代理賣到咁貴 但大家上官網咁平
差價係咪就係多左香港保用

有保既，不過要寄番去咁解，gopro除咗hang機，感覺上比其他相機少問題，都冇乜點聽過有壞
差價外上網買仲跟多年subscription，呢樣我諗代理屌晒鬼

唔該巴打
我本身都想買 點知睇左呢個post 就發覺點解差咁遠 .邊有人買行
我第一次未用過go pro
呢部上網買bundle 算唔算ok
定買番8 好啲

睇番上網買，9同8差$400，當然係有新買新
bundle方面計過數，好似分開買平十幾蚊，你可以睇下，因為bundle個盒同單機係一樣，只係多間隔，同埋bundle嘢都要睇你覺有冇用

巴打放唔放差電機個時買機無貨買唔到

GO PRO MAX有冇人想買
會唔會第二代

未到手，尋日先落order

我都唔急可以等我都係前幾日先訂機 機都未到
到左可以tg 我

官網media mod同charger都返左貨了, 買唔到charger, 買左mod

我本來係想等9出8減價買， 但一見到9 $3100就即狗衝左
前mon + Horizontal Leveling + 大電真係抵到暈

youtuber同action cam係冇關係
不如問下你既用途係咩再選擇咩相機

仲有咩配件值得一次過ship 過黎
我第一次買gopro

你用黎影咩多？ 如果唔玩浮潛就買單機 + 一電連充電座

都係諗住去旅行玩下或者平時拍下片咋

電，一充二charger，backpack夾（有埋磁力好用），腳架自拍杆

係咪唔洗跟機買mod？

唔洗, 因為唔關電事, display同light mod就唔知
我都好想買charger, 入唔到境唯有街買

有咩辦法可以拎到個ups tracking number?

喺美國官網嘅美國辦公時間搵support問

到你屋企門口咪知囉, 我都係咁, 0 email

頭先碌左下官網, 個買野優惠係咪冇左?

巴打幾多日收到？

唔係wo
有得睇

Sor自膠, 入一次去subscription再出來又冇事了

30/9 官網落order, 5/10 UPS 上門派件

有冇人試過EVO Plus 256GB用唔用到落Hero 9？
我見Hero 7 / 8 / MAX 宫網都寫用到
唯獨係 Hero 9 果度只係寫 EVO Plus 128 冇寫 256

May I suggest that you read "Nikon Cameras" before purchasing a camera? It's an outstanding guide to Nikon cameras written by Eleanor Johansson, Eleanor Aguilera, Tito Gomez, Christina Ferguson, Scarlett Dion, Seven-Eleven and the property developer.

3日就到好快

剪完片export 會揀咩setting 會好D呢?

唔知有冇old news，要用external mic要再等多一個firmware

Oct. 22 – Firmware Update

Touchscreen Sensitivity – increased sensitivity to better register taps and swipes.
Image Quality Improvements –
Improved correction for colored dots (or pixels) in video modes, including TimeWarp, time lapse and LiveBurst, especially with lower ISO settings
Protune Medium Sharpness has been fine-tuned for 4k video modes
Connectivity – bug fix keeps GoPro app pairing on point.

Nov. – v1.5 Firmware Release

Slow-Mo Shortcut – introducing a new slow-mo shortcut option for rear display.
HyperSmooth 3.0 – we’re improving HyperSmooth performance even more in colder temperatures.
External Mic – connectivity enabled for the 3.5mm Mic Adapter.

好仆街

緊係拖你，唔係撚有人買media mod咩

最仆街係一開始support, update後竟然唔support

佢話要bug fix，當d 用家傻仔

有無巴打會訂hero9 + subscription ?
如果你唔需要訂呢個charger
可唔可以幫我訂
我之前訂機無訂到，依家唔俾我單獨訂

要有gorpo subscription 先會有$280優惠

想要 +1

用得EIS一定會震，當佢日光機

可以睇下呢條片11:52，只係暗少少就睇到OIS同EIS既分別

有時間就睇埋前面d日光同收音test

Sony出左啦

A7S3

大家會唔會用埋防水case先落水？
岩岩諗住落單點知個case 冇貨

部野防水

要等幾耐先返貨
想有Mic Adapter 先買

個差座連電 一定要跟機買先運到落黎？
之前買機無貨 已經買左機 運埋落黎
想買返差座同個模組

好似係星加玻發貨，所以要坐飛機。
淘寶貨有可能落倒嚟。

ups會唔會打個電話過黎先？

有冇巴絲想買accessories?
電又冇得單買，又想買返個waterproof case，但唔夠錢free ship

巴打係咪可以幫手

留個tg 傾？

MRRLAM

買唔到原廠，有無人會考慮買Telesin?

charger冇問題，charge滿會自己停，速度都快
電就唔知

想問下如果配grip，邊隻最實用？ 佢個floating hand grip其實值唔值得要埋？？ 同埋如果我用開peak design clip, 配返佢套野上部gopro好定直接買原廠個clip好用？ thx

我覺得bundle個clip好用，因為有磁力可以周圍痴
你用peak design capture係唔係買多個plate俾gorpo?
如果唔係我自己就會用返原裝，個capture又可以返出黎俾相機

想買media mod都要有貨先得架
屌佢都無貨

gopro 個file naming

今日到手 係我唔識set定點
已經開哂hypersmooth同HL
試哂2.7K 4K 5K唔同FPS 用唔同Shutter etc
但拍出黎都會震

同youtuber嗰D順到仆街既差十萬九千里
係咪因為我喺房唔夠光？ 要日頭室外先可以好似佢地拍到咁smooth?

gopro係日頭機

聽日出街試下再報告

你果隻震係咩震先，防震都有其極限

手持唔錯wo，你喺房拎黎chok?

今日試左當車cam咁用都幾震
日落前都ok 日落後真係唔掂

頭先上去官網睇有貨

46? 26?
引擎既震係好難處理

有冇人會貼番張mon貼

46呀 搵日出街跑步再試下先

貼左玻璃貼 不過感覺上sensitivity會差左少少

想請問下官網個subscription係咩玩法？
點解平咁多既

唔係拍片好似同電話冇咩分別

簡單講就係PROMOTION，直接佢地度買會平，代理應該屌晒鬼

係囉 我見真係好平
我想問下 個
1-year Subscription to GoPro
個錢係咪比一次就得 ？
唔使去cut

我都覺 我用緊7
佢影相好似仲差過普通電話
係拍片先屌打

要自己cut,你買左到貨即cut都可以，暫時都係按一粒制咁易

好的 謝謝你
啱啱已經買咗真係好撚抵
7代升上來 應該好大分別
到時有咩唔識再上嚟請教各位

我都諗住買隻當開工車cam用

奇怪，收唔到update

我踩MTB震到仆街都好穩喎

見到個app有update就up左佢，諗住係for firmware update
點撚知個app就駁唔到個gopro，但個app又寫住camera found架喎

好啦咁上官網download firmware用sd card update
屌佢show update complete但都係1.22既？
佢個filename又鳩就咁寫update.zip冇ver睇

GoPro 9，撚狗咁撚

影相廢架,寧願拍片cap圖算
拍片防震+gopro色正過電話好多
手持timewrap都防埋震,好鬼實用

自膠，原來1.22已經係update左
因為我完全唔覺個touch screen有好到
重好似衰左

timewrap 2.0最正係影timelapse中途可以轉real speed

唔好毒我,未想upgrade住

色我都覺得靚過iphone11同osmo pocket (利申已賣)
你7好值得上喎

如果
7係穩
8係好撚穩
9係好撚柒鳩穩

可能因為我夜晚試 仲要行龍翔道所以真係震到仆街 日頭就比較好少少

我岩先用電話update左1.22
但去翻部機睇又係1.21

出左osmo pocket 2

d色咁垃圾，重要係強國野

我都要行老龍

諗緊買唔買insta360 one r 1inch mod
接受唔到gopro低光表現

支那+抄襲=無興趣

收到了 又話有張32gb卡 都無既

冇紙殼 得個細膠殼既 你小心搵下

係咪拆完連埋packing掉左

handle 應該係入面
單機貼係個盒

好似...真係唔見

我真係唔肯定.....

我係單機

咁應該出面

今晚返到去再搵吓
唔該ching
其實得32gb我都唔會用
不過好奇點解 話有但見唔到
不過唔排除真係我眼殘睇唔到

我買handle係zip係入面

喺森林用$474買咗一套6塊ND連CPL鏡

fit唔fit

Good fit

有無link?

上面啲支那野打手想點？

gopro低光差到爆，上nd for咩? 錄日蝕?

兩樣野
1. 低光同nd冇衝突
2. 拍25fps快門要keep 1/50 (180° Shutter Rule)

gopro 點睇stutter speed?

Protune mode

Protune unlocks your camera’s full creative potential by giving you manual control of advanced settings, including Color, White Balance, and Shutter Speed. It’s compatible with professional color correction tools and other editing software.

如果平日踩下單車、滑雪用，非專業用
哩個時候出hero8會唔會好不智？上網睇咗幾條比較片覺得8都好夠，而且9都有啲缺點
但佢8同9價錢又只係差好遠，做唔到決定
有冇ching俾到建議？

如果差唔太多 就9 la
因為其實你最少要買多一粒電
9用新電 兩粒等於舊嘅三粒
同埋如果有滑雪 9點都好d

唔該晒

想問下GoPro hero 9 影timelapse 嘅resolution 係幾多？ 揾極都揾唔到。。
考慮緊買嚟影timelapse

5K

唔該晒師兄！
係咪用緊？ 覺得部野點？

ND係可以減光用

我當係 壓低個快門用，拍片同影相唔同，太快快門d 片其實會唔自然，而且又睇你幾多格來影
btw hero8 用家表示，這些機會...

壓低左個快門 個hypersmooth就出事
除非落gimbal

係，所以咁玩既多數係d 大光圈撚想日頭開wide 鏡 大光圈用，

gopro 邊有得揀光圈

9最屈既係horizontal leveling
踩單車擺黎擺去影出黎都會水平

8 有
不過要係app到禁

最屈咪就係唔洗入app攪囉
個app慢到西咁

8 到依家個價都唔太跌

好似好正咁
但見有人講9個touch screen 有delay，想知係機問題定用家問題

出左新firmware好左好多鳥，以前係狂篤都可以冇反應
不過就唔好期望佢好似掃電話咁sensitive，要慢返少少就佢

美森最平8 bundle $28xx，重諗住等BF睇下有冇得再平
但一見到9 $3100就即狗衝左

咁樣有無保養

又會咁啱呢個時候壞咗部7，即刻上官網訂部9，加下d配件其實都用幾多錢…

官網買就要ship返去新加坡整

岩岩入左坑
諗住比我隻傻狗用

chaubob2000

好多配件可以用好多代

佢部機唔改size唔換電就係好彩我無咩舊配件

個mount 萬年不變喎
應該好多配件唔洗買掛

周生你好

個media mod玩一代真係幾唔化算好彩d棍呀夾呀果d唔改

失手

Bundle同Adevnture kit加埋咪有兩支一樣嘅棍仔？

Yes
但諗唔到點樣可以買得平D
分開買都係差唔多價

有人試過買單機再搭bundle個堆配件平$60

想搭單買個CHARGER 連電

個media mod係咪可以配rode wireless go用?

之前上網睇大J片
8仔用mod +quick capture +外置mic
會變左唔係用外置mic
有冇改善返？

btw普通9代殻可以插mic出咗未？
用media mod又外置mic除咗價錢貴咪一樣？
新手留名

而家hero 9唔可以用usb c轉插外置咪
gopro話11月會有firmware update可以用返

想問media mod同max lens可吾可以一齊用？吾知上media mod個max lens會吾會卡住

不嬲都係2700

之前3100而家又平4舊水即係迫人買ja 反而淨機賣返3100而唔係2700係咩玩法黎

係喎 再減到2700 係咪癲架

是咪set錯價仲有得平?
代理真係俾佢玩謝

焗你買bundle

都預左BF佢會再減，估唔到月頭已經黎料
$2700真係好撚抵屌

完全無接觸過action cam, 諗住等埋bf 入hero9 留個名

其實subscription係咩黎？要subscription平成400蚊...

早幾日買咗3100
點知貨都未到就變咗2700
有無得refund...

新手想買，而家係咪可以入手唔駛等bf

9 media mod + 外置咪 無問題?
係咪而家就咁用唔到無線咪?

近排貪隔代平少少諗住入手8
早幾日去開黃金嗰頭都想買
不過唔夠時間睇

原來而家官網買9咁平
差啲買咗8就揼春

$3100都已經狗衝
而家$2700簡直唔洗諗

訂咗
唔知BF仲會唔會有咩更抵優惠

慘
官網見有Money Back Guarantee
不過啲條款太長冇睇
巴打可以研究吓

買左就開心使用啦，唔好望返轉頭
我第一水入$3100都覺得值

啱
早買早享受

似係你喎

超誇張 尋日訂今日就出貨 應該聽日就收到

想搵人夾單買配件

有冇巴打買機想搭單有charge

如果新加坡出貨既應該係入深圳卡一日，出深圳落香港再卡一日

上網睇外國都有依個問題 久唔久有人就中左

你買咩

3.5mm adapter

唔直接買mod

覺得太大舊

3.5 加外置mic 都要再買個架喎...
仲大舊

利申：7代前未有mod都係用adapter

就係用adapter，再拉條長線收音

我星期三晚11點幾落單
星期五下晝3點就到咗

請教下坊間有冇淨係叉電池嗰舊野買？
官網嗰個一定要連電池買
本身都唔想買電池
仲要因為連電池冇得寄

雙充？ 無呀
原裝雙充一定連一電
副廠先有單買
所有包含電池組合只能同機身一齊買

我都係咁
然後出去鋪頭買

差咁遠出舖頭買

單充雙充都冇所謂
最主要我覺得粒後備電有另外charger先方便
可能要去搵下副廠

當時趕住開工用
試咗6次都比唔到錢
出旺角買仲快
又唔使等佢送貨

如果好似我咁趕住用就出去買啦
時間就是金錢

我本身冇GoPro呀
當時買咗兩部連埋充電座同其他配件
買完玩咗幾日 睇吓review就開工用啦

巴打開咩工要用gopro
Btw 買左開心用

係好方便嘅
不過個touch screen長期好似未瞓醒咁
反應慢得嚟 on screen啲制嘅touch area又有啲難捉摸

試咗三張卡，無一張俾到錢

我有野想夾單

結果一個月後都係出左隻8 入左9

2700 set 係幾抵玩的…不過，普通咁用， 我覺得8 仔會靚過9 ...
9 賣點真係個地平線防震同夠平…8 仔二手都重值1800-2000 其實值得賣走佢換9的…
我都係上星期賣走左台9 仔，再入過9 仔set…最衰其實都係gopro 麻鬼煩…

horizon leveling crop 得太勁覺得麻麻

利申: 5用家，等8平D入手

我想用gopro 9影星軌但有D唔明
上網睇人地night lapse 影完 拎圖合相
但我影完得條片 係咪用錯settings?

Media mod幾時先出呀

你用8扭返正個horizon咪又係要crop
重要import入個app度攪，你都唔係唔知gopro app有幾慢

我個仔玩單車, 睇片個地平線防震好有用

same，我都係單車撚個horizontal leveling勁好用
去行山就咁夾部gopro上backpack就行得唔洗刻意調水平

有冇用家有買三腳架
3-way 定 shorty好 好難揀
定買其他款 求推介

求夾單

你買邊隻

你想買咩？ 幫你買埋？

8代開始用緊shorty
方便同輕仲幾細，但3way wide d

折完320

巴打可唔可以夾埋

新firmware delay左，要用usbc轉3.5mm既巴打要注意

v1.5 Firmware Release:
Heads Up: This firmware update is now slated for December. Why? The more we test HERO9 Black in the field and the more feedback we receive from users, the more we identify little upgrades that will have huge impacts on the user experience. In order to provide the best experience, we are holding this firmware update to include as many improvements as possible, which includes:

Wireless Offload – Up to 20% faster wireless offloads to the GoPro app.
HyperSmooth 3.0 – We’re improving HyperSmooth performance even more in colder temperatures.
Slo-Mo Shortcut – Introducing a new slo-mo shortcut option for rear display.
Live Streaming with the Max Lens Mod – Support to bring ultra-wide 155° Max SuperView perspective and powerful in-camera horizon lock to live streaming when using Max Lens Mod.
GPS Improvements – Improved GPS lock and accuracy.
External Mic – Connectivity enabled for the 3.5mm Mic Adapter.
Scheduled Capture – Bug fixes to improve start/stop time precision.

D片拍完過落電腦, 個檔案名既次序唔同我實際拍片既次序

新手想買黎玩下. 買max 定hero 9 好?

兩樣野黎，你拍咩多？

諗住買黎記錄生活同旅行用

Max ..360 度錄晒， 出片要揀岩用角度， 多一重功夫， 諗定有無呢個心機先好入手..

掉返轉諗，max 360可以鳩拍先返去揀角度
gopro就要自己拍個陣諗定咩shoot

但360 6k就要你部腦有返咁上下勁做edit
用電話edit都得，但要頂得住佢個鳩app慢到咩咁

之前玩過下360... 就係因為乜都9拍， 搵番岩用野出黎真係嘔血..

所以我見insta360 one x2 諗緊買,

Onex 系列， 佢一日未upgrade 到影像既質素， 個app 將d 片做得幾好幾得意都應該忍手...

Black Friday呢個係咪抵好多
多左枝棍，多粒電

方便黎講 mini定3way好d？

今年買Gopro被迫買咗個Gopro subscription
估唔到個auto upload 同unlimit cloud storage 咁鬼正

係咪同$2700HKD + $3XX（1year membership)
差不多？

3way比較全面

其實佢都無迫你買，你可以選擇俾返正價架…
個auto upload 同cloud 真係唔好用…
你愈放得多野上去，你下年要走時就好麻煩…
upload 又唔算快，真心唔會用

不過， 可能你網速夠快掛…

唔買仲貴過買淨機
所以迫住要買埋個subscription
我多數玩完一日翻到去插住電就去瞓覺
第朝就upload完
好多footage 都係拍多咗
我自己會keep住1-2個月剪一段自己生活既短段
其餘要留既shot就另外再放hard disk
應該都ok

屋企都係1000mb，我唔知算唔算快

2700係剩機？
咁佢平好蛋
~2700連1年member

機+棍+額外電+磁力夾+1年member

咁樣

呢個我之前買
依家hk gopro應該係咁

Total $2700 hkd

者係平左400蚊港紙😎

我買咗淨機$3100 先知有$2700plan

請問有無巴打有將gopro掛係頭盔當車cam?
想問下邊到有得買gopro帶，想掛係full face頭盔下爬位

見佢訂閱每年自動續 咁到一年果陣要點cut？

用browser 果到cut
依家都可以cut咗佢，為免自己一年後唔記得cut

咁都算方便 唔會好似adobe咁 唔該晒巴打

諗住做聖誕禮物,而家買個價2700係咪都低?

謝

insta d色咁鳩，畫質又差
冇記錯有巴打話個stablize要用app加
export個陣一定屌哂老母

貨已經出咗 但係sub個錢仲未收咁過癮

大大隻字都睇唔到

有冇人覺得佢個noise幾勁下

低光？如果你講低光 咁你都要體諒佢定位係運動相機黎 想要好d表現就睇下sony rx0 不過防震就好渣下

痴線. 前晚官網俾錢， 今日3:00 就送到

me too啱啱收到，好癲

而家快左咁多

有冇收到tracking number？
岩岩導左個fd買

完全無為意... 就到左

而家買好抵 送咁多野

2700$ SET真係好抵屌 但一諗起用到佢既時候應該都已經係下年去玩水個時就覺得宜家買好無謂咁 諗住買黎玩Timelapse但畫質其實一般...

日光黎講畫質唔算差啦

如果今年有得去旅行應該即時買左

x2

有無巴打用samsung 機連gopro 9 連極都連唔到?

但我試用ipad 一下就得...

畫質算係咁，拍埋one R 1寸都唔輸好多

夜晚gopro就收皮

到有得去旅行就變返$3100

如果今年無疫情封城我估折都冇

BF點會冇折

部機d電都chur得幾快

第一次買gopro？ 比起7,8真係襟好多

係第一次呀 開機禁下d setting都冇幾%冇d出奇係咪真係咁快

gopro9襟下setting冇幾%
gopro8襟下setting係可以冇10幾%

原來真係咁誇張 好彩有3粒電

8代3粒電有時會唔夠，9兩粒都夠我用，好驚喜
同朋友一齊踩單車，佢部8代4x分鐘就收皮
我部9錄成5x分鐘都重有10%，佢轉頭就去左落order

9仔插個MEDIA MOD電會用快D ,
但而家三粒電都好夠用。
8仔當時有4粒 都會用哂

不過用MEDIA可以外置電有時都懶得換
用左個MEDIA 換電下下要拆個座好麻煩

尋日收到機

知唔知BLACK FRIDAY DEAL 幾時完?

9仔背隻個mon...好撚7 頓... 雖然買左mom 貼,等緊運黎， 但諗諗下都係打算唔貼， 怕貼完再頓多兩錢重.

想問下係咪唔係即時扣數？

分開左2舊數扣. 有舊2xxx 即扣， 會藉3xx第日扣

依 點解我email收到佢通知落左order
但又冇扣任何數既？

更新左會快返D
我有咁多代都一直無貼過

有時會發貨先扣

今日岩岩買左，諗住咩都唔貼裸機 運動相機就係用黎操嫁喇係咪先

好

呢次會諗住貼鏡頭算， 始終， 一撞花會好影響..

背mon果度 , 我部9已經update 左最新.. 反應仲係好on9

呢代開始，鏡頭蓋撞花都可以換

你要好似老人家用電話咁
慢～慢～掃～，好firm咁襟d制就得架喇

另外唔好用背貼，本身個touch已經鳩，貼埋係on撚柒鳩鳩鳩

唔貼啦～ 估都估到了， 早知係咁就唔買定張貼， 仲要張貼都未運到黎.. 屌
祼機落水既話， 加買d水， 真係唔敢諗可以點控部機

我用左一排先身痕買黎貼，貼完就即撇撚左佢

真軍左一排，鏡頭同後moon都冇野
反而冇乜機會掂既前moon就有幾條花痕

官網買點保養？我見保養係代理

搵官網之後ship返去新加坡

想問下點樣直接連電腦?
用原廠線>開gopro(gopro顯示"USB connected"), 但無反應..

佛系收貨，miss左又要等下個工作天

下年買就變返$3100
後年就買gopro 10

我其實都未諗到有咩用但都order左 我見gopro 8宜家一手都仲要二千頭，到時出gopro 10 咁gopro9應該最平都係二千頭ja,咁都好抵

邊到買配件最齊？

官網囉

買黎淨係行山同旅行影相係咪好ON9? 唔拍片 貪佢夠輕夠細同有WIDE鏡

齋影相用電話好過
部嘢最強係拍片

出咗啦咩

都幾搞笑,經官網買反而變左好似水貨咁

有啊 官網

係啵
期待真實用家review

香港代理收6點，星期六日唔開，重要俾多$1200
官網就send個email搵ups上黎收

邊個攪笑d

MEDIA MOD?
買左用緊 , 想知D咩

我見佢好似要拆蓋先裝到
成個setup會唔會好難拆/裝?

加咗media mod收音會唔會改善咗好多?
定係裝完加自己嘅外置咪收音會好啲?

我有兩部9
諗緊要唔要買兩個

要拆蓋先裝到
好易拆同裝
最麻煩係如果駁左桿
換電係必須拆左支桿先換到
但係加左MEDIA MOD 可以用外置電唔換電
用MEDIA MOD 唔好指望佢隻咪會有幾好
我自己加係外置無咪線。
如果用無線咪當然係好好多啦
呢代官網買4舊幾真係好抵
你買兩隻要同時拍兩個角度?
如果講難裝 , MAX MOD 就真係好難裝

4舊幾係講緊個mod定係支咪?
我見個mod喺官網賣$630

係呀 本身買嗰時係想擺低佢喺另一個位置拍其他角度

Max mod好似好勁咁 我都有啲興趣
但佢唔係好似扭水樽蓋咁扭咋咩

我之前上網試咗5次都比唔到錢
但係又趕住用
所以去咗鋪頭買

呢兩個mod我都幾有興趣
但買嗰時又未出

你揀左單機？

去佢地forum出post追下佢

有埋訂閱ge 睇單都係bundle

Exactly

開POST有人覆

我應該出年先買啦
但如果都係比唔到錢嘅話
咁我又要等街貨

官網係咪冇得單買電，買完個BF bun想買個media mod同多舊電

下竟然係咁on9 最後我放棄左試左幾十次

係咪要pin?

要其他人試吓work 唔work

我本來都放棄咗
係Black Friday 買衫遇到類似情況 (過咗數但鋪頭話地址唔match 要同我再確認)
就諗會唔會係GoPro 讀唔到我地址

有無人試過淘filter是咪成像好柒

我覺得media mod值得買

巴打係咪都買咗Max Lens Mod?

係呀

Comment

呀 仲想問吓買呢兩個配件會唔會好似部機咁
跟埋個case比你裝住?

Max 有 case
Media 無， 我差唔多長插，除左要防水

巴打平時拍開咩題材呀

有無好介紹?
我以前會用gopro to 52mm, 黎用52mm 既相機filter

呢兩件配件好似好有用好吸引咁
不過我宜家好少出去
更加少機會拍嘢

改左咩？

垃圾咗好多
d mount同case都冇晒 變咗多一張64gb card同一粒電
一樣賣$2700

好彩未轉之前$2700入咗

我想問下個sub 1 year 係咪1比完錢即係cancel 就唔洗比果378
岩岩碌完卡我見佢無收我378 果價就即刻cancel 左佢

外國網購有時唔係即時扣錢
你而家係俾左$378，但冇左cloud services同10件配件discount quota

都話早買早享受架啦

佢比咗錢但係冇服務

8同9有咩大分別？
用緊8仲好好，依家有時用嚟做zoom鏡頭

差d以為背刺左，
原來2700係淨機送電同卡，
2700個bundle 正好多

我想問官網買，係咪即係水貨冇左保養？

想學下人拍vlog 岩岩買左部GoPro hero 9
希望夠用

另外想買埋rode wireless go
知唔知邊到買好

而家go pro 9唔可以usb c轉3.5mm駁外置咪
要等12月新firmware "fix"

我第一次接觸 姐係話買左都駁唔到落go pro9?

等佢出firmware先買

用media mod 可以

rodo係要插3.5mm頭，而gopro 9係冇3.5mm既，只可以用usb c 轉3.5mm轉接頭。你亦都可以買mediamod，上面有3.5mm，但mediamod本身已經有個咪

咁係上一個firmware就可以用轉接頭既，但而家最新既firmware就cut左，gopro話咁有bug喎 ，會係12月既新firmware加返

詳情可以睇呢度

我成日覺得插係個機既指向喇叭 始終都係敵不過風噪
所以先諗住買RODE Wireless Go

同埋巴打有無咩最大路最多人用既剪片software 介紹
我用MacBook

Media Mod 係指向咪 同 Rode 無線咪
效果差好遠好遠
Media mod既用處我覺得就係接駁無線咪又有熱靴
駁外置電長拍野，同直出HDMI

Gopro 原廠3.5 接駁都賣三百幾
仲要搵個殼再放佢個接駁頭
Media mod 折完先賣4百幾抵玩

Media Mod + rode wireless go 幾好
不過只限一對一

Gopro9 套裝價$2322 加 $378 1yr subscription , 太吸引所以啱啱敗咗

買左rode wireless go
用緊GoPro hero 9
有無人可以教我點用

係咪要接收器插線落部GoPro到 定可以無線連接

你有無睇人回覆架

想請教下 係官網買dual battery charger佢話唔送香港 可以點樣解決呢個問題

Sorry 明白了
姐係要買多舊Media Mod
另外想問 咩叫熱靴

搵人買機搭單

你再睇一次啦好嗎
尤其係我上面post條片

應該改名 一日最小屌9次（俾人）

而家go pro 9唔可以usb c轉3.5mm駁外置咪
要等12月新firmware "fix"

咁唔係要買media mod先駁到隻rode wireless go 咩

條片講更新左就唔可以用線 一定要模組
但我唔明咩叫模組

大陸機唔平得幾多
真係好平果堆=垃圾

你唔係講insta同osmo action下嘛？

有個問題
Superview vs max lens mod linear
邊個wide d?

呢幾日有更新3.5既firmware， 到時可以用接駁線 ，呢條3百幾。第2方法係買media mode. 折左四百幾，
模組就係media mod
熱靴即係相機上面固定閃光燈個位
但而家好多既設計上都可以安裝於熱靴。
例如你買既rode 個夾位就可以固定係上面。
唔明再問

應該係插左max Lens wide d

貴？ 你唔知價者
Osmo action既d屎水色你用埋我個份
Insta叫ok同有創意既，one r 1吋mod拍埋gopro 9都只係輸少少，只得返夜拍既優勢。
同埋有唔少feature都要痴佢個app，而佢個app又鳩到唔恨

最最最重要係呢兩隻都係大劣野

我見買條線都三百幾 最後買左個media mod
唔該曬

都就差唔多十二月尾，覺得佢會走數

更新出左啦

係喎，sorry眼殘

Up to 30% faster wireless offload speeds for faster transfers to the GoPro app.
Improved HyperSmooth 3.0 performance in cold temperatures.
A slo-mo shortcut slider button.
Improved GPS lock accuracy.
Support for live streaming with the Max Lens Mod, bringing HyperSmooth video stabilization, ultra-wide 155° Max SuperView perspective and powerful in-camera horizon lock to live streaming.
Pro 3.5mm Mic Adapter support for those seeking an elevated audio input option outside of using the Media Mod for HERO9 Black.

個touch都係唔太掂

你要好似d老人家咁慢慢swipe，firm d咁tap落去就得架喇

又轉番$2700跟 棍,夾,32GB卡,電,盒

係咪都係跟?
BUNDLE INCLUDES

• Magnetic Swivel Clip • Spare Battery
• Floating Hand Grip • 32GB SD Card • Camera Case

見而加再平D

之前3100?

之前有幾日轉左 跟64GB卡,電

巴打係用insta360 x?

新firmware 1.5 反應快左少少少少
slo-mo shortcut好有用

想問下夜拍車CAM最好嘅SETTING係咩?

認真，買過隻
gopro 9室內暗少少都已經rip

有冇得買一個月sub 拎完半價買配件就取消

有，大把人咁做，個會員仲會last到最後

Last到最後咩意思 唔係一取消就冇啦咩

因為想買8果啲mod 係咪都半價
我見佢有寫係限十樣一年，但就冇寫係咪乜都半價

即係指個sub都會維持一年，唔會即刻取消
簡單講你係cut左佢自動續約
login 左會見每樣accessories既會員價，discount個個唔同，一年應該買唔到十樣咁多

其實開機之後前mon顯示個數字係咩意思?
兩部機嘅數字都係唔同

有冇人買嚟跑步跑山？ 會哈會好震？

影黎做乜

想自己紀錄下

行就有影
夾得實就好定
個防震一流

用胸背帶？

我自己夾背囊帶
用胸背帶應該夠哂實

問問
有無人用過Ricoh Theta SC2?

9代用夾已經好定
當然用胸背帶個穩定度再提高D

利申:兩樣都有用

想問官網買同香港代理買個保養係咪唔同？

想請教一下
GoPro Subscription 果uplaod有幾大容量上限的??

好似冇，但慢到你唔想up，跟手部機勁熱

係官網買 跌爆左mon 有冇人知邊度有得整...

暖蛋

1粒電用Timewarp影 1080/4K 頂唔頂到 2個鐘/差唔多1個鐘

我都想問呢個問題
有無人買機可以畀我搭單？謝謝！

香港去代理
官網係聯絡官網 好似寄新加玻

應該一個鐘都唔得

雙充只能跟機買
無其他解決方法

宜家買個價同之前holiday sale比係咪一樣？

試過影4k timewarp 去到5x分鐘無電

係咪買Bundle好D?

淨機 $2322+$378
Free Extra Battery + Free 64GB SD Card

Bundle $2722+$378
Floating Hand Grip • Magnetic Swivel Clip
• Spare Battery • 32GB SD Card • Camera Case

bundle個磁石夾好好用
加埋其他嘢係抵俾

好，唔該晒

有冇人用HSBC Red卡官網買 計唔計網上簽賬？

Hero 8有ND filter
利申用緊

建議買埋雙充

會買，$280好抵

雙充係咪只可以買一個？

跟機好似無限制。

新手想問下,佢呢家個bundle
如果本身想買3way,其實係唔係就咁買佢2700果個包重抵d?
因為買左3way都應該唔會再用到bundle包果枝棍

包果枝棍係落水用
3WAY係平時用 , 無抵觸既其實
bundle包果隻磁力夾都好用
當然3WAY + 2700 + Zeus Mini 都係一個唔錯既選擇

應該可以買兩個，可以拆一個淨叉機出嚟賣

有無弟兄諗住買畀我搭個雙叉

啱啱收貨，買左2700 Bundle + DUAL BATTERY CHARGER 平時錄Vlog用

想買多個Media Mod同Shorty
唔知點解比極都俾唔到錢
Paypal & Credit Card都唔得

有冇YouTube channel

Bundle 唔係要$3100

之前BF同Xmas特價

有冇巴打準備出機?想搭單買dual charger

鏡頭保護鏡cup唔實，條gap見到小小銀色係咪正常

第一次用 點解拍出黎D片好低質咁 睇人拍又幾靚
已拍4K

講下點低質?......

感覺衰過iPhone拍(日頭)
唔知關唔關我關左gopro 色事，跟youtuber教set左色彩平淡同減1ev事

你想鮮色就唔好關gopro色

但低唔低質點會關個顏色事...
唔係應該睇每一個位既細緻度同埋光影位、對比、穩定呢D?
顏色你後期好多方法做

利申: 影相先係專業，拍野係業餘

你跟人set都要知識點解，set flat係降至對比方便後期
見人拍幾靚可能係人地加哂lut之類

3舊電拍4K 128gb卡夠？

想問下個 horizon leveling 開左之後係咪打構拍同打真拍都會變返打模